
                      Nada divertida, se puede ver la crítica a la sociedad capitalista y las diferentes clases sociales pero en verdad hay muchas cosas que no tienen sentido. Intentan hacer reír y no lo consiguen. Horrible. No la recomiendo.
        
            